入門Metal結他: Schecter Demon Solo 6

今集講下呢支又平又靚既入門結他, 新手Metal要留意下

入門Metal結他:

Schecter Demon Solo 6

想學結他/Setup結他 就快D Follow我啦~!

高清Youtube版:
Instagram :
Facebook專頁：
樂器課程:

我地既wtsapp group<毒拎之家>(閒聊及音樂):

如果你覺得好睇, 請幫我share同like下, 多謝!

***每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube******